Este es un sistema contable en NodeJs
funciones:
- Posee registro de usuarios
- Posee Login de usuarios
- posee Logout de usuarios
- contraseña encriptada
* Aun no se puede subir imagen

Detalles:
-Uso de Jade para creacion de plantillas html
-express


Dependencias necesarias:
-MongoDb
-bcrypt(instalacion por npm, con sus respectivas dependencias)
-gcc (compilador de c/c++ si se usa windows)
-node-gyp(instalacion por npm)
-base de datos nodeauth en mongoDb, creacion de schema users

Nota: aun es desarrollo
